# 简单示例

使用 `#` 号开头的是标题。标题可以分为 1-6 级。分别用 1-6 个 `#` 号表示。

## 字体

这样是 *斜体* ，这样是 **加粗** ，这样是 ***斜体+加粗*** 。

## 列表

无序列表可以这么写：

- 苹果
- 香蕉
- 橘子

有序列表可以这么写：

1. 开冰箱门
2. 把大象放进去
3. 关冰箱门

## 链接

使用 `[描述](链接地址)` 来链接内容，比如：[去百度一下](https://baidu.com)